# Console_FTP_Client

Aplikacja jest klientem FTP z konsolowym interfejsem napisanym za pomocą biblioteki curses. Pozwala na logowania do serwera ftp i podstawowe operacje na plikach. https://docs.google.com/document/d/1qkbg3gIt3qwNFUF83K2aCscERMWHQKlUreI7pZ3TtaE/edit
